# README #

Hãy đọc những thứ dưới đây.

### Repository này được viết bơi ai ? ###

* Team leader - Nam Khánh ( Vincenzo ) - Nguyễn Hoàng Thanh
* Version 3.0
* [Contact](vudinhnamkhanh.clone@gmail.com)

### Làm sao để up nó lên hosting ###

* Upload file source-ban-mail.zip lên
* Giải nén và xóa file source-ban-mail.zip đi
* Tạo database
* Vào config.php chỉnh sửa lại user / pass / database name
* Done

### HÃY TÔN TRỌNG SẢN PHẨM CỦA CHÚNG TÔI BẰNG CÁCH ĐỪNG BÁN NÓ ###
